{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ô∏è √útlen \"Woof woof!\"."},{"text":"V√µin olla v√§ga hea s√µber."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja vahel ka putukaid."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Muigan ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse vasikateks."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"Ma s√∂√∂n vahel usse."},{"text":"Laulan ilusaid laule."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma oin ja armastan mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"S√∂√∂n palju."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"H√§rmab ja meeldib kiiresti joosta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed saavad minu seljas s√µita."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa heina."},{"text":"Kannan hobuseraudu."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest"},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen"},{"text":"Aitan lilledel kasvada"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning hoian sind soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane"},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas"},{"text":"P√§eval s√§ran"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad"},{"text":"Ô∏è Linnud lendavad minust l√§bi"},{"text":"Ô∏è Vihm tuleb vahel minult"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm"},{"text":"Minuga saab teha lumememme"},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma √ºmber olen"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Liigutan puid ja panen lohed k√µrgele lendama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev"},{"text":"Ô∏è Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind"},{"text":"Aitan lohedel lennata"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Vahel on p√§rast vihma n√§ha mind k√µigi mu ilusate v√§rvidega taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne"},{"text":"Ma paistan, kui valgus paistab l√§bi vihmapiiskade"},{"text":"Ma olen kaare kujund."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali ja s√§rav ning tulen tormi ajal √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√º√ºtan taeva"},{"text":"Ô∏è Olen ohtlik"},{"text":"K√µu j√§rgneb mulle"}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma v√µin olla suur torm, kus on palju vihma ja tuult. Vahel keerutan ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tugev torm"},{"text":"Ma v√µin p√µhjustada √ºleujutusi"},{"text":"Inimesed peavad olema turvalised sees, kui ma l√§hedal olen"}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm. Ma olen v√§ike ja raske ning m√µnikord valutan kukkudes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud j√§√§st"},{"text":"‚ñ´ Olen suurem kui vihmapiisad, kuid v√§iksem kui lumepallid."},{"text":"Kaitse oma pead minu eest!"}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mina olen see, mis juhtub siis, kui √µhk on v√§ga-v√§ga k√ºlm ja vesi maapinnal k√ºlmub. Teen k√µik s√§delevalt valgeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen omamoodi j√§√§"},{"text":"Tihti moodustun k√ºlmadel hommikutel taimedele ja rohule"},{"text":"Ma ei ole lumi"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}}]}